# README #

Acesta este un README pentru proiectul de la Proiectarea Sistemelor de Operare (Operating System Design) al eminentilor studenti ordonati alfabetic:

* Ionut Indre
* Buhu Magda Paula
* Iovanesc Petru Vlad

Ordinea este inversa, luata dupa al 4lea caracter din denumirea persoanei aranjata arbitrar. In caz de egalitate se afiseaza, ca inainte, arbitrar.

### What is this repository for? ###

Ma bucur ca ai intrebat asta, macheta a unui README. Aceasta locatie sfanta este locul in care.

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

Intreaba-l pe Ionut ca eu sincer n-am idee cum functioneaza git.

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

Se contribuie cu placere si exclusiv prin Ionut, ca eu risc sa stric chestiile si nu stiu poate prin Magda, dar n-am intrebat-o daca vrea.

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

God.

* Repo owner or admin
* Other community or team contact